懷才不遇的蘇仔

我叫做蘇仔，今年21歲。畢業咗一年，我見咗唔少工，好似 Goldman Xachs, HXBC咁嘅大公司， 但居然全部無回音。

見咗咁多份工，我覺得香港係一個埋沒人才嘅地方。就好似HXBC 咁，我講明我夢想係做銀行家，但係就連in嘅機會都冇，而且我唔止Gpa有 3.4，去過深圳做交流生，仲要ielts 7 分，點解連in都冇得in？

諗起我小學讀精英班，中學讀 band 1，公開試有 Full cert，最後讀 Business Administration，都可以算叫做社會嘅精英。但原來呢啲精英連 Interview嘅機會都冇。

「喂～呀蘇，你做緊咩工呀？」中學同學張六常問我。

「KFC Manager」

呢一刻我真係好灰機

主旨：唉…香港真係好多好似蘇仔咁樣嘅叻人、聰明人懷才不遇，覺得好可惜

好似幾好

藺相如

佢以前有冇好想玩玩